喪屍 催淚彈 中信門口

上面 無助 想喊

冇人知中信門口發生咩事黎？？？？？

中信成班人企係度食花生，訓係度玩電話，屌佢老母警狗前後夾攻擲催淚彈，中招入中信等入𨋢上樓，想俾多啲人入中信，有班西裝佬係𨋢入面係咁關𨋢門，我成個人呆撚咗，又痛又嬲，好後悔好後悔當時冇閘𨋢門屌柒班仆街。屌佢老母。

上面係我今日下午訓晏覺發夢夢見

有冇人有拍片

中信門口好細最多1個半人行 出面差唔多成百人係中信門口班狗就就咁扔啲催淚彈係人群中間 啲人衝入黎都衝唔切入面本來又多人上緊樓 一粒都算 整多兩粒 係1樓睇住佢地衝入黎又唔得係到拍隔離兩個鎖左既門又入唔到黎係到硬食 我屌你老母臭系又乜都做唔到叫個食蕉拎鎖匙佢又走左去
冇人性on99拍門個陣真係喊出黎個畫面

邊撚個鎖門嫁屌